(苦思) 阿希事件 我真係聽唔明

我聽唔太明 點解一聽就知 但佢地好似好疑惑咁
又話睇佢藍球 足球比賽 又叫自己管家婆 聽兩分鍾就知係gay啦

唔明你唔明d咩

因為你知道左係搞笑野先click 入去聽

我唔明點解森美小儀會以為係女仔

你聽哂全部再睇返緊係明喇 人地live緊點知姐

我聽左都覺得好好笑 但唔明點解佢地以為係男同女示愛

樓主你真係好醒好叻叻豬哦～一早就估到

當時聽live真係峰迴路轉
有冇異樣啊 有啊 成個食晒
咁抽下水緊係要咖啦
普通女仔來嘅？
未到你住 未到你
你係阿希？哦⋯⋯
記到宜家

未到你 唔好出聲

樓主係唔係聽直播先？唔係嘅話你聽番網上啲片緊係會容易好多察覺到